我地「卍夢●遺卍」 正式宣布退出運動。

運動初期 我等行動都會有人借AV或用手幫我地善後
以致我地全數人可以功成身退 擇日再戰。
去到11月頭八名成員虛脫過度 其中兩名至今昏迷不醒
對我地卍夢●遺卍打擊甚重，當中不乏夢遺大師及手天使
經過最近屌鬼事件越多，嚴重影響卍夢●遺卍將來行動
所以在此宣布餘下成員將退出抗爭。

今日起我地會著重物色及培訓新女優 以維持小隊雄風
但日後屌鬼依然嚴重 我地會戒丁

另外
由於有兩名成員虛脫 我地經討論後視為死亡
所以我地拆開咗紙巾黎睇

一個寫光複香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
屌你寫錯字成日笑你文盲 點知你真係文盲
不過好多謝你地兩個
你兩個孖寶兄弟帶咗好多歡樂比我地 係我地既開心果
我地唔會忘記你地。

夢遺●大師 絕筆

請善用起底功能
死5毛乜鳩呀

咁都比你知我5毛 你是中聯辦五樓那一位水軍同事嗎？

我哋手足 邊度見到的ching

得啦

柒少陣啦五毛

我是五毛 你老母三毛

（突及） 五星戰隊宣布退場!!!

突發！和勇全面退場

收皮啦, BTW 連仔記得用不推文回覆唔好幫5毛推post